屌你老母，老衲斬撚死你！

你唔撚係人

頭先有冇人煲衲？